一人一條最多人咳巴士路線

268c伏到癲，晚晚9點幾開18分一班
968, 68x呢d都可以全線拍烏蠅果陣
268c仲可以坐滿人
仲要成車阿叔係咁咳，好撚驚

以後坐215x轉黨鐵算

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

269一樣
仲有69m, x

城巴6號，出入赤柱
基本上係地盤佬專車，成班阿叔又臭又咳，好撚恐怖

最撚恐怖係d阿叔咳咳下頂唔順要除口罩
屌佢老母

將就下比多小小坐260啦

268c真係好多呀叔咳
未有肺炎前都已經多